炒股贏左 100萬 仲返唔返工好？

就黎三十碎 唔返工又供唔起樓
朋友又恥笑 女女又唔彩我
但返工又確實好痛苦
大家話點做好？

善心打破0回覆

如果你贏左既係10%都有得諗既

用100萬再贏1000萬，咁就可以唔返工

100就諗唔翻工?

100萬首期都唔夠，學人退休？

我今年賺左800萬都繼續番工

100萬 返一年工都有啦....
如果中左一千萬都要諗下....
無4000萬都唔會收山啦

今年唔洗番 出年繼續番

通常呢啲時候心雄=輸晒啲錢

係囉大家唔好咁mean
比佢放埋今日假開心下

ching做邊行?

唔制 雖然要面對現實

炒股先賺得一百萬
冇千萬都唔好講出嚟啦

大把人賺千萬都要番

可持續性緊要d喎

比幅圖黎睇吓 鳩up我都識

得丁屎咁多..

1球可以洗幾耐？

點都返打風流工

賺到自己想點就點

冇錯
打風流工仲正

得一百萬都打到風流工？

誠哥都要做 你憑咩唔洗做

100個一個俾你洗1個月1萬都係8點到
之後廢中邊個請你

其實就算1000萬都係好少錢架咋
要起碼10億先可以唔使返工

住公屋拎綜援 d錢放係證券戶口
再打份現金hea工

人生贏家

Lm學炒

証卷戶口查唔到？

如果個洗錢pattern 永遠keep住兩萬人工咁千零萬夠退休嘅

啲人返一世萬零蚊工都未出事

離岸戶口是常識吧

九月嗰陣手高位痕入咗小小Microsoft
上次派左120萬息
但係都仲未返到家鄉

賺息蝕價

老豆有樓咪得

LM

一百萬點樣洗一世？

用二十萬讀書，之後搵份好工

黎先生上連登

又番工又炒股 袋晒2份

我入到黎.jpe

哂氣
連登仔個個都分分鐘幾百萬上落

你仲後生,100萬唔夠架, 3億啦, 3億就真係可以打跛腳都唔使休

炒樓炒舖贏咗差唔多成億，仲返唔返工畀老闆屌好？

點睇屋企廢老攞綜援 十幾年冇翻過工

做銀行相關 年薪一百萬好多喎

真。。我賺咗3m都要做到隻狗。。。講真幾百萬係香港無撚用。。。。
普通生活1000萬應該夠退休
好少少講緊過億先退到休

賺得一球就諗唔返工 少年股神

有供完自住樓加1千萬咪可以退休
如果冇小朋友

買邊隻股好？

1000萬再贏1億 ，咁就你個仔都唔洗番工

我有1000萬都夠，個仔就由得佢自由發揮

如果一千萬呢
係咪都要？

成世人留留長，100萬唔夠過世，最多做下free lance唔咁緊張份糧

都唔好講係香港退休
連移民去啲指水低啲既國家退休都未夠

50M先問好啲

全職炒股好過啦,仲返咩工

即係賺100萬唔係好多，但點都唔係少囉，俾你班契弟講到拎綜援咁

100萬唔夠 我教你 你嗱嗱臨過澳門換一百萬籌碼 求其搵一張枱一鋪買晒三條六圍骰 然後你就發達㗎啦

100萬，當你買收息股，當一年4%股息回報，一年都係收4萬，平均1個月3000幾

仲未計股息回報可能會跌，或賺息蝕價等

1000萬我先會諗轉份hea工 都唔敢唔做野

有數你計
當你廢廢地每個月返工搵兩萬
啱啱夠生活
20年後都係得480萬
仲未計通脹阿乜柒乜柒
贏果100萬想唔洗做？
俾儘你咪玩兩三年
Easy money easy go

打份風流工炒股

係第二到賺到唔洗返工啦,留返D職位比其他人

做倉都吹到自己有3百萬

過億

呢度留得有幾多個有100萬

吹水就有

利:有

咪撚返啦，返工阻人發達

求教炒股

圖？

去泰國退休

2800 低位時入 好過放銀行
年利率 5-20% （估計）

收返埋啦